放棄買口罩糧食=放棄掌握資源=無執政意志=舊民主派

大愛左膠撚去死啦
叫人放棄買口罩照顧社區 同舟共濟
我屌你老母啦
比藍絲買起曬然後抬高價格轉售 你地就係幫兇

識玩一定係由黃絲買起曬
自己掌握資源 按自己意願分配
係咪有種熟悉既感覺
冇錯
政府就係做緊資源分配既角色
我屌你老母大愛左膠
竟然叫大家主動放棄呢個黃金機會？？？
而且有咁多人響應？？？？？？

擔心送唔到去基層黃絲手上
可以搵區議員幫手
見到咁多人放軟手腳話要同舟共濟
放棄難得資源分配既崗位

打緊仗呀屌你老母！！！！！

藍絲一路走來始終如一
搶糧食背後既意思：唔係你死就係我亡呀

原來講咗咁耐 只係講獨
反正大家都冇執政意志

按沙士經驗
黃店應該會死 過唔到呢個經濟寒冬
藍店更加係 呢場疫症係關鍵攬炒一仗

如果口罩充裕 可以送比黃店
黃店消費完送口罩
又照顧到自己人 又可以吸引客人

叫人唔好買曬啲口罩係錯誤，見到有就盡量買先可以幫到同路人，減少益藍絲嘅機會

懇求大家，口罩量不要儲多個三個月量

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

冇人理

如何幫助黃色經濟圈在經濟寒冬中度過難關

膠post咁多人推

幫你推下啦

612